覺唔覺同韓國有關既都係賤種垃圾?

足球界 : 兒子，韓國隊

政界 : 韓國瑜

手機界 : 三星

音樂界 : 韓子亮、kpop

衣著界 : 韓風

髮型界 : 來自星星的柒頭

飲食界 : 醬油蟹

想知再講

醬油蟹真係癲

同食屎無分別 (聽人講)

部隊鍋正喎

政界 : 韓國瑜

樓主食老婆餅會唔會食埋自己老婆

你老婆唔比你掂?

泡菜正喔

樓主個標題會引曬啲日狗入嚟打丁

仲有娛樂界班整容g

成舊水一煲就垃圾
未知有部隊鍋之前，我住 hall 成日整

n賓黑龍江北韓混血。。

個條友食過屎？

寧願屌梅毒綠汁麻友雞都唔屌人造人

起碼正過海底撈-.-|||

cctai人講

第四項屌你 尊重啦

韓子諭

kpop 真係垃圾喎

咁樣數下數下韓國真係好能尾機...

@Jxxxxxxxxxxxxx

韓國魚關韓國咩事呀？！

足球u23,你老未連中國都贏唔到

麵包界好勁喎
金卓求隻峰麵包勁好食

唔講香港 剩係日本麵包都屌打啦

屌 樓主反熱
兒子當代亞洲第一球員都反

入到巴塞波?

你就賤種啦 人地金聖義出心出力

金義聖

Sor 打錯 自膠

名都9改 証明韓仔賤到地底泥

同意，得朴智星例外

錯誤 電競界韓國玩曬

電競得moba game?

電競本身就係垃圾

波台狗無一個是無辜的

你老母做雞就真係無辜

疤唔敢入決賽

佢老母係韓國華人街做雞

Agger 韓國瑜

講緊19韓國關日本咩事

陰莖食屎

九唔撘八倒埋一齊都要幾嚿水

呢篇文唔係呢個時世講正常一面倒正評

波台狗自取其辱
係你地自己做臭自己個朵
唔好怪人

好過你老母係支那做雞

韓國人做雞亞洲第一
中國泰國越南緊隨其後

咁前面嗰個呢

真